點解d環保團體唔考慮集體自行了段

人類本質就係使用地球資源架啦, 諗咁撚多做咩
最憎d道德撚係到扮野話咩做人要環保

自行了斷

學好D中文先
一出黎已經柒左

不如你開多個新post講多次啦

寺恆鳥鍛呀